如果香港斷水斷電 24小時⋯

我諗暴動都似，冇cctv 好似無法無天咁。
大把強姦犯丶夫目前犯現身，香港人啲獸性即刻出哂黎。
打刧錶行，入金鋪行個圈，搶iPhone 冇記認。

如果有改裝bb彈槍，入鐵彈，加支電槍。
放火燒立法會，打幾個警察，搶兩支炮，應該好多人去殺啲議員，國定殺戮日咁樣。

一日足夠香港亂，一星期可以返番春秋戰國。
女權馬上收皮，男人天下。

唔敢出街，你地第一樣野應該做咩？

返工

不安

如果

你炮都無枝 講經咩
果陣實成街警察
你隨地吐啖口水都比人拉返去

香港人梗係擔心返唔到工做唔到野啦
驚緊有返水電嗰陣要一次過趕返起之前做唔到嘅野

無電 成街警察 你估有冇人入警局呀啦？

冇電咁我點搭地鐵返工呀 諗起都驚

加州大地震咁，d人搶電視又iPhone 。
冇電冇完美通訊，組織好困難。
你睇下澳門咁細，而家咪打刧人。

我留係家中等消息算！

斷工24小時先最得人驚

補圖

冇燈，就開營火會。

more

大混亂

啱先係隔離post 見到

Omg